有冇人覺得呢個年頭搵二字頭好難？

如題，有冇人覺得好難搵到？

利申 得IVE FD 廿中

做兼職咪可以每月$2,000

好撚難
當年做咗接近兩年轉工先有

加多個零

巴打做邊行？

學點心/廚

覺，連登起薪都5萬

完全冇經驗

而我就係廢青

有人一出世就識？

你兩皮都搵唔到d時間值咩錢丫，搵d有前途既野慢慢學啦
Btw唔知你做緊乜，如果增長空間大請繼續

真係幾難
閒閒地FG都5字頭
而家2字頭既工仲有人做

但而家先學會唔會太遲

連登個個真係有5皮？

利申 唔係假膠 想問點解會有呢句出現？

因為成日都有連登第N屆吹水大會

真心唔覺

唔讀埋hd?

點解咁講？

英文唔得

吹水大會 正式開始

唔難 洗碗都有 睇你會唔會做姐

真心難求其搵到30K，點樣搵2X K嘅工

Ive 英文溫下tip就實合格

至弊係佢啲主修科係用英文 完全睇唔明

點搵到

20K並不難搵
一係紀律部隊
一係揸車搵食

同c9爭工做

做狗輕鬆 27k

無錯 OT仲有3,40k

但不了

最主要係睇你肯唔肯做姐
打兩份工
27k～45k都試過
而家冬天抖下 打返一份工就算
唔怕辛苦既話
搵啖飯食生存唔難既 發達就睇下有冇其他機會

無學歷係咪注定左一生要靠呢啲搵食

只有失敗者先會不斷比籍口自己
例如：太遲啦…我年紀大啦…我英文唔好呀…邊有咁易呀…

唔鐘意讀書
得張HD嘅表示由文職轉做夜更的士先過到20k

我得中6咋
一樣搵到食
比心機學多啲
仲有時間

FD比弱智讀
不如投身做30000隻狗

巴打介唔介意分享下自己做邊行

真
上100k容易，突破200k好難

19歲HD 畢業搵7k
之後人工一直停留係11~13k
26歲轉行
而家30歲 接近40k
結論：廿中唔係問題
問題係你屋企環境點同埋有冇心改變現狀

而家都想再改 但兩老退晒休
變左屋企經濟支柱

介意
都係辛苦工黎
做到爆汗

辛苦了
我都廿中 好彩未結婚
黎緊打算再轉型輕鬆啲

冇學歷想高人工就唯有學樣技能做藍領

學一門技能

樓主 唔知你真心定假膠
成個post大家都好言相勸
建議你讀書話唔識英文
建議你學門手藝話冇經驗太遲
建議你揸車又嫌棄

大個仔啦
又要搵錢又唔想出力
有咁嘅好工都留比自己啦

入地盤 好快上20

如果香港仲有地盤

唔係讀專科都唔知幾多年先上到二字頭
就算係專科都有好多係乞食科

無學歷又呢樣唔做果樣唔做
真係樣搵錢總會有法子，做藍領先係出路
有心就打兩分工囉

Btw當你搵到2字頭就會發覺都係好撚窮

$2000.0

當搵到兩萬就會發覺無時間洗

點會難不過辛苦以前渣車都有

呢樣真去轉Ive/ou勁多老野讀書

師兄講出嚟怕唔怕俾人笑

英書中教怕咩

去做地盤 首先學識人先 跟住你做一兩年後一定有兩萬

講得岩
睇完樓主既回覆
你I大 重要讀書麻麻 唔係無原因

全港中位數逼近呢個價位

入狗隊做白狗

我單身添咋

放心啦 巴打
我啲英文絕對好唔過你
咪一樣可以pass
操下背下就無問題咖啦

利：工程科

巴打好野 介意

睇完樓主留言 你都係收皮啦

想知轉乜？

好彩冇女朋友 唔洗煩多樣

之前聽個日本人講過一句，覺得係成世最啱聽嘅說話。內容大概係「『我三十幾歲先學，太遲啦』『都成四十歲，冇後生嗰陣咁醒，點學啫？』講得出哩啲話說嘅人係由後生嗰陣就開始講。就算再後生多廿年佢一樣會有藉口」
所以我嘅建議係有心唔怕遲

搵到
處女
食埋

痴撚線打兩份工個d
有褔冇命享

40k係咩工

保安

最好就痴埋幾件有讀書既人
你幫我我幫你就易搞好多啦（抄功課同真係做都係）

工程科反而易搞，睇得明題目
同一條數抄5-10次再試下自己做
跟本易到你唔信

無錯
痴埋學霸 都唔係一定得 始終呢啲人夾人
要睇緣份 咁我當然好好彩 真係比我搵到 仲幾睇我

數呢樣野 未接觸個時覺得難 接觸左唔係話覺得易先
起碼有得操下 做多幾年pp pass唔難

但英文呢樣就無得靠人啦 一定係要靠自己 無計

戇撚鳩

地盤又攰又臭 做完兩年個人已經殘到好似農村出來嘅咁

仲要無社會地會 啲女一聽到地盤即刻

咁慘都仲要一兩年先兩樣？起薪無5萬都無人做啦on9

做10份part time

正常fg已經有

你啱你啱

二字頭好難
三字頭太老

唔係你想點？又冇學歷，又要搵多啲錢，又要舒服少勞力，你問吓自己點解啲人唔請個有學歷嘅要請你啦。 就憑你英文字都唔識多隻就要俾個官你做？

睇你做左幾多年野啫
唔通你畢業搵10K
10年後一樣搵10K咩

仲要浮浮沉沉既

以為你講女tim

有人係....
計番通漲 我都覺得岩岩出來做野果陣舒服d

我就係
當年全班第二大
冇乜特別，唔會有人歧視你

搵2字頭既女？

都喺睇做邊行

我幫媽咪掃地有$20

我都想有

睇學歷囉 唔計你考政府

U grad非專科兩三年work exp.應該都要搵到20K+ ，文科另計
IVE實用科D/HD 既話正常兩三年要搵20K+都唔難

題外話 去到呢個歲數係想有女 但啲女好撚現實

非專科想高人工最好考政府
一係就去IVE讀張搵食HD
或者你大學GPA夠高既可以試下master

點會答你

冇人一出世就識英文 肯努力咩都學到

2字頭好心就咪做啦
做爛市
50k基本啦

連登個個fg 都30k

而家份份都要ot
好難兩份工啦

冇人脈冇父蔭冇技能
就要靠讀書靠努力ga la
乜都唔想做
又唔肯付出
又想搵得多錢
世間邊有咁著數
一不作出犧牲，就不會獲得收獲
呢個係世界嘅真理

唯一你可以埋怨老豆老母冇錢囉
一命二運三風水
四積陰德五讀書
讀書係可以自己控制
上面四樣都冇，就靠自己ga la
唔係點解啲老人家成日叫細路讀好書
書到用時方恨少
少壯不努力老大徒傷悲
唔好講自己唔鍾意讀書
呢個世界就係咁
唔係你鍾唔鍾意
而係你需唔需要

ive，fd緊係難啦

係真唔係？

好等錢洗？岩岩出黎想搵2字頭 大學畢業都難啦

教育

至少我同班同學同埋umate 夾埋都應該得兩三個唔過呢個數
仲要有啲係有錢唔介意蝕錢都要實現夢想 實際唔過只得一個

要求樓主貼糧單

所以點解搵工要睇埋晉升機會，就算讀fd都好多人三十歲搵到二十中，但求其搵飲食同零售就多數成世都係萬零蚊

走去讀ive hd工程無二字頭都萬尾啦

返左7年Pt

即係咩野

啱，其實挨得頂得順，2萬唔難。但又要輕鬆返正坐下玩下手機2萬就好難

緊係唔係啦
而家FG 50K喇

除非政府工

認真，programmer fg 接近20k

過2一d都唔難，全部都係辛苦工做到仆街

ive都有?

講漏八大

如果你唔讀上去，咁個fd有咩用

笑死人咩，唔讀毅進/fd點做狗

我英文一樣好屎
都係fd讀到大學

真心唔覺
二字頭係基本

兩蚊乞都乞到喇

姐係無二字頭啦

讀到master都唔知已經洗左幾多學費同搵錢時間

今年FG
25K

我係絲，今年30，想改變現狀，而家讀夜校
我唔知讀完有無用，但唔讀就一定食屎，
我唔想再浪費人生，不如盡力一次
起碼對得住自己

我9字頭
9千

飲食要高級啲或者自己開鋪

有幾難
以往做高級中菜廳，市好嗰陣底薪加小帳下欄錢，兩萬容乜易有
新年大時大節，平時招呼得好嘅熟客，多數都會畀大封利是或者全部人都派

但係又要唔辛苦又唔進修就難啲